好想食咗巴達獸啊～:P

巴達巴達～

個肚腩仔好正啊...

好想屌到巴達獸有bb... 嘻嘻嘻...

然後中出即飛... 整到巴達獸喊...

有沒對住巴達獸打過飛機

要逼佢用空氣炮幫我含撚！

愛都做埋
我頂住咗佢
然後大家好攰咁攬埋一齊瞓

俾我中出完之後
冇幾耐佢就識咗條新女

問：樓豬其實是咪痴撚咗線？

答：

結果巴達獸搵咗個sp

同sp做完愛嘅佢

感到後悔

跟住佢又喊

問依個世界點解有咁多賤人

我話：你喊乜撚嘢呀！！！

我真係好想屌巴達獸！
我真係好想屌巴達獸！
我真係好想屌巴達獸！
我真係好想屌巴達獸！
我真係好想屌巴達獸！

屌屌屌屌屌............

攬住佢瞓多一次都好啊

完

死基佬

no la no gay no gay

巴達獸男仔黎

男仔唔屌得㗎？😳

根據我地人類既定義，男屌男就係基，唔知你地數碼獸係咪一樣

挑機

大耳獸先係最正

furry